README

Ceci est mon premier projet de développement majeur. 
Il s'agit d'une interface de gestion des heures de vol destinées principalement à des pilotes de ligne.
Elle est actuellement encore en développement mais sera mise en ligne lorsque qu'elles sera prête
